美國訂野一問

填好野集運既地址 billing address都係寫集運
最後落單個時
幾間都話我張信用卡唔得 但我張卡係正常用到
有冇人可以話我知邊度出左問題

九成九
利申：用AE卡未試過被block

我諗係啦
但我冇paypal 同埋除左代購係咪已經冇其他方法買到？

整paypal咪得

paypal 都有時唔得
有好多美國公司睇你IP,同埋有好多都BLOCK集運地址

有冇人用過類似prepaid卡既野？
係咩黎 上網睇完都唔係好明

之前係superdry 買野用香港credit card 都無事喎

Stockx都無事喎

正路香港信用卡係可以喺外國網站買野，銀行會獎返1-2%外幣手續費